卡里奧斯吹奏區

今場擋到子彈

季初比老虎搞到咩信心都冇晒

岩岩都差d比佢搞